郭家隊畀d力啦 仲未托到倒升 點叫贏呀

就算drop to zero都可以話自己贏
講之嘛

唔托跌得仲勁